【一周必看】九龍塘驚現「TNT」詐彈

【一周必看】
九龍塘驚現「TNT」詐彈

港聞

【本報訊】全球恐襲浪潮不斷，加上國家主席習近平料將來港出席回歸20周年慶典，九龍塘上周四驚現印有「TNT」、「HIGH EXPLOSIVE」字樣的懷疑炸彈裝置，警方大為緊張，爆炸品處理課人員利用拆彈機械人引爆，發現該物件並無炸藥成份，這是半月內第二宗街頭放懷疑炸彈案件。由於正值敏感時刻，警方追緝放彈者及其動機，不排除有人試圖測試警方應變能力。

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

中共今次捉蟲 被人學足67式玩法

D7689同PETA係咪炸藥

HIGH EXPLOSIVE ...
有幾 HIGH ... highly 啊話

希望係試演啦
一陣真係爆就死得人多啦

From Wiki

Low explosives are compounds where the rate of decomposition proceeds through the material at less than the speed of sound.

High explosives (HE) are explosive materials that detonate, meaning that the explosive shock front passes through the material at a supersonic speed.